11.13香港早晨！

早晨 做好準備

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

冇得瞓人在中大

I'm ready

辛苦手足
中午黎接力

早晨

返左屋企訓一陣先

早

推 要接力架啦

早晨，未訓

早晨呀！

［整合］全港最大塞鐵online攻略上線啦！

準備排隊

幫手推埋 感恩

啱啱先cu返嚟 瞓一陣 晏啲再出去

早晨
I’m ready

Pish

接力

訓醒果班，組隊，入中大接力啦，諗住喬裝入去你會後悔，我地己經有方法分到你呢組係咪狗

接力接力

我都岩岩返到屋企

已準備接力
好好抖下先

唔知啲巴士喺天橋走曬未
啲巴士司機無瞓成晚

今晚都應該好多人無訓

731 831 10.1 11.11 11.12

［整合］全港最大塞鐵online攻略上線啦！

Pish

早晨，未瞓

早晨 香港人！

［整合］全港最大塞鐵online攻略上線啦！

攻略

出門之前 rt like reply

最新

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

其他⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

ready

收到

早晨 香港人